如何提升幽默感

點樣可以提升自己幽默感？我發現身邊有啲朋友嗰腦轉得好快，無時無刻見到乜都可以講啲好好笑嘅說話出黎～

上多d連登（ 應該係）

每個post都覆李斯

用少D個腦, 直接講你第一時間聯想既野

照多啲鏡
你個樣好 幽默

睇達狗

我係，不過樣衰，唔好搞咁多

驗吓腦睇吓轉數有幾快

唔好呀，現實講連登野好柒㗎

睇多啲波台既post 學下佢地丟架當有趣同精神勝利法

要出其不意 件事要夠荒謬 笑話不外乎係語言上變化 目的係要令人估唔到 一個笑話好笑大多數都係傳意能力 而唔係個笑話本身好笑

舉個好簡單例 有次去fd屋企有幾個岩岩識異性一齊玩game 我個人就好冇耐性成日手快做做錯決定 佢地笑我唔好咁心急啦 我就突然爆肚：識得我既人都知我份人好撚猴擒嫁啦 跟著佢地就笑到仆街

或者而家咁講番可能唔好笑 但笑話就係咁 要靠時機 反應 呢家野係一瞬間 過左就冇 要訓練自己思維 諗野要打破常規 少少自嘲但又唔好太多 試下google search punchline

天生的

Follow多啲搞笑會員
e.g. 李斯 青山走犯 馬丁露乜鳩

你咩事呀阿生?

尷尬到有啲好笑

事實就係佢地笑到仆街 如果係因為尷尬而好笑咁都係一件好事

幽默感既死罪 形容自己好幽默
姐係例如 「講個笑話比你聽 好撚好笑」
咁樣講已經唔好笑

我就係想表達呢樣野 笑話係唔可以預備 而家我講番出黎係唔好笑 因為要靠反應時機 一個笑話如果係唔同時機出現 效果都好唔同

屌 搞到我唸起以前中學個陣
個miss堂上指正個同學 空框個框係讀「康」，唔係「窗框個框」，例如倪匡都係讀「康」。
然後我口快快爆出句 「係咩 我讀倪框（窗框個框）架喎」 然後全場爆笑。。

但係我純粹係口痕想搵d野疾下個miss （個miss係全班係比較弱勢）

爆完句野出尼自己都覺得自己on9

連登仔好難服侍 係咪要黃子華星爺先可以教人幽默 我覺得呢個巴打講得幾有道理 佢就係想笑話專登講係唔好笑 係要掌握背後令人笑既原因

笑話 係來自別人諗唔到的
而幽默 係指出常見的愚昧而不失風度
七孔流血還七孔流血 死還死
回魂夜係笑話+幽默既教科書
達明同林狗就係低質笑話 黃子華前期係幽默 後期劣化
97秋前算帳係黃子華既頂點

著對好鬆既長襪, 落街行下, 你就會明

首先你唔好諗住想人笑

要搞笑唔難
要做到搞笑得黎
又唔得失其他人
先係最難